jet lag 點搞

係香港早瞓早起
嚟到呢到變咗晏瞓晏起
瞓係張床到又入唔到睡好辛苦

今朝飛長洲都係咁

通一晚頂

打算咁做 就快出太陽啦

較鬧鐘 再扑暈自己

迫自己早起身。 出去食早餐 哂太陽。中間唔好午睡，頂1-2日